# PARANORMAL DATABASE
## Projet scraping

**Récupération de l'ensemble des cas**

- [X] Récupération des titres des pages (H3)

- [X] Récupération des sous titres des pages (H4)

- [X] Enregistrement des tites / sous titres dans la bdd

- [ ] Enregistrement des cas
- [ ] Dash

### TODO 
Clarifier les noms des fonctions
Eclater les fonctions en plusieurs sous fonctions